雙修係咪不智嘅行為

19dse best5得18分讀緊asso
報左20dse bafs同埋健康管理與社會關懷
諗緊雙修好定sem2 quit左asso好...

係

bafs有個5 但好似冇乜用

我雙修retake英數bio
已上岸

你原本幾分

你得18分要升幾多先入到u
你努力啲讀asso好過啦

你係想入返咩u咩科?

唔係

今時今日升2分已經有三大

教大bafs 今年差一分先入到

18分已經入到u啦
洗咩升分

入到咩科 講黎聽下
又唔係engine science

Ou？不了

Best5 21